知唔知紀律部隊體能試fail係咪要等半年？

我個朋友話警係
大家知唔知其他紀律部隊 （懲教，入境，海關）係咪都一樣？
另外如果我知道自己未train好但係佢已經俾左時間我考 我可唔可以詐病或者扮請唔到假等佢地改期？

試過差少少pass
一個月後recall

如果半內無recall你
可以自己上網申請

警 肥左可以補考 但係去到面試就一腳踢你走